hi 淡友 (896)

推

唔上唔落

66205

難得中1001都噤錯號碼

多謝
仲要係法巴

唔緊要啦

牛牛哈

千升

上次又係噤你幫我補刀，出返個啱既

推呢個

有啲咁嘅事咩

有

唔記得

千升未

今個月升完啦

明顯係震新牛喎
個個狗衝入新牛 唔會直升啦
坐穩等開車啦

想熊

想牛了 牛牛哈

我應該靜靜雞

我注在心中坐得好穩

咁熊佢

止蝕set太近賣完又升返

去廁所

要改
即市 30 or up

今日咁撚多新牛出世
係咪想引埋今日牛星期一大裂口低開

追撚住我個止蝕打左呀表

dh即熊

啱啊 280鐵閘都唔穿
282合金閘更加唔洗諗
揀定隻282熊過

唔係離咗場咩

你第一日出黎燈咩

啱啱瞓醒， 見到第一波中咗， 80點左右， 而家上緊咪買牛

冰姐係咪搵我冰姐係咪搵我

係

你做乜 係咪輸咗 點會輸㗎

上一頁尾 915+
40點止蝕

咪買啦都就嚟見頂， 中途出家啦

點止八十點

如果我買紅一開波買 10點40分就要轉牛， 而家遲呀

閱讀障礙，？ 當然keep啦

搞乜最近紛紛紛

280唔俾上

如果無端端標啲大洋棍講緊3 5分鐘嗰啲 跟住見音，就put得啦
當然要睇圖㗎
而家Garen咁大力

700未升都升左百幾點，比d火我

823 預測成功預測成功
新方法好準

跳船正確

有錢就好

嘩 無跟添

都話抌咗啲舊方去呀
咁大個v字都睇唔到 咁大個v字都睇唔到

同我跌

未啦 咁睇 今日挑戰二萬八跟住會回

即日雙頂 千跌準備

紅好似冇乜肉食牛冇乜肉食
畀我吼個位買紅

你睇今朝嗰啲長楊跟住開音好鬼準確
依家冇呢啲隨時糾纏呃你
唔好買住啦
應該就嚟回氣晏晝再標上過

佢都冇買 依家買梗係驚啦

畀我追熊， 依家糾纏好古惑
等晏晝先處理

我以為糾纏向下....

如果你開波買買跌 咁你都起碼明左翼驚嗰度你
當你睇唔到個v
Keep到而家仲有賺喎 不過賺少好多點，
所以話搵到garen之後搵 yi

劍指70

而家肯定係買紅唔會買牛
但係出糾纏好古惑好容易書
咁樣寧願等啦
一係唔出手一出手贏百幾點
好似朝早嗰下

隻728跑輸大市
輸成一半仲要

941, 所以話你畀圖限制咗你嘅思維
初哥已犯嘅錯
你當佢一世都係向下跌咗一世都放唔到紅一世都係黃金比例零點幾？

？？ 邊有書呢度全部買3.08

所以話買咗之後咪估頂

升幅跑輸同業

快啲升多格啦
我要走

彈得少咪擺喺度囉
好似之前1398
我8月中買落好重手
四個八毫幾 五個2 5蚊雞 五個二 又五蚊 有五個四 跟住之後五個六 落返去
五個八毫幾 三槍事件落返去 上返五個73 返落去五個半

學你咁樣睇圖我走咗幾多次

偷雞failed
豬左30點

升幅就算啦
三揀一大家都有得賺ok啦

……27 夾大三角 之後標上 講咗好多次喎

280堅係大阻力
呢個市上又唔係,落又夾你,好難玩

養肥兩邊

281啦唔該

唔係已經話你聽買熊 jetso個買牛

？

我就係覺得會標上，但跌佐三日
比預期跌耐佐

我知點解喇……
嗰樣嘢教唔到你
但係有方法睇到嘅
就係抵毀買咗密固頂
諗返其實同garen yi 一樣

當27太陽 係即日
長棍後第三郡我先會買紅

琴晚已經講咗

今日戰績點
岩岩起身
我偶像係咪又賺錢

我就係本住唔估頂既信念
但就見佢不停回
然後再不停質疑自己既判斷

美期gogogo

大媽神秘力量

D大媽唔好早死住

啱啱出咗三支音我唔會買跌
呢啲音可以係糾纏
其實已經排除咗好多嘢
依家買牛等於自殺
即使佢真係票上去
咁我立即鴻準備
熊糾纏
即係
1， 你唔會出出入入豬嗰幾十點不停反手輸
2， 排除咗牛仔， 食唔到幾多點重擔驚受怕
3 ，安心等熊仔， 等到就買等唔到等佢跌返落去買牛
明嗎？， 勝率已經高咗好多

粒粒有咩好忠告……
佢有長棍你咪慢慢賣

5蚊個時唔走就玩完

Allin牛牛過聖誕

佢係 0.01入極熊 5格走咗
我普通啦得 1k 左右

我覺得死亡中
無底深淵

開心聖誕節買正股日日賺

有心練習嘅呢次好好嘅經驗
好似你咁
中一次大招 深切嘅檢討
而家咪重新羅

明哂
學哂你地d 内功心法就可以靜靜地win

咁如果係五陰呢
Cap 圖研究先

100點好過你頭先幾十點幾點
所以琴晚話佢一碟我即刻買牛
冇得講佢係夜期
今朝九點幾嗰啲真係靚
之後一個小v 都有得食少少

如果佢係九前陰跌我寧願等下次
賭俠1999圖召喚

所以之前冇人講話恆指已經見頂低能
真心唔記得邊個講

好正常呢啲係圖表派 經常犯錯
錯唔係蝕錢係錯過咗大波升幅
所以你哋問我睇隻嘢升到幾多
我唔識答你
1398 事件
自己check返頭先留言
有幾多個8月份買重貨之後到而家都唔畀震走
仲要係圖表排
你唔係圖表派你覺得佢會好似大行星到六個幾 還好啲
圖表排畀人震走咗起碼七次

728

有乜所謂睇得準備得囉來日方長

…… 我唔明你應該識睇……
個位置華道名畀你聽今日會升

用九？

喂～ 阿里

你哋未熟， 好難怪你
普通人一見到賺少少錢即刻走
好彩未來 跌返落去笑 笑住話人蠢
唔好彩未來望住個價係咁升話自己蠢

話時話呢2日都無打過任何牛熊靶

今朝無咩？

都話啦三日贏1000點好容易
一次100點 三日嚟都唔知有幾多100
既然三日已經有咁多
當你打過半截 每一星期得500點
20x12 x 500 ……12000點……

你睇頭先嗰個頂咁鬼圓 兩邊不是人

個個都學識野 我

2777， 如果你買得大
用太陽屌 食糊先 唔係今日
太監等到破頂
1357個月內
咁先係買股票

你仲有我呢個乜都唔識既廢青係到

我都係
極後悔

我牛仔265食到277
但最近呢2百幾點食唔到

屌你！你乜都識 咪扮
你只係做到呼吸咁

Show off
我隻牛 慢慢養肥
本身佢都唔瘦
你哋嗰啲病入膏肓 好心養到佢肥肥白白啦

食咗大浪仲咁講野

CD rom

我無啊
我當日就走曬 第二日就升到上火星

我果時最後27K本,150手牛推落去,完全係賭仔

我仲未掌握到點睇大方向 唯有dt食住先
我都想入完有信心長坐

話時話啲新牛已去到27687, 近撚到仆街

屌你
嗰排輸大錢輸驚咗

Rich

大師，下午可摸耳爆上28000收市

唔識驚就得
買牛日日賺

反正有止蝕自動機制

你睇個 太陽大斜,
而家接近頂
你驚一有依喐你咪放囉
你等得嘅你希望破大斜線好似700咁樣
三五七個月囉

你絕對得，噤多個入面你上手最快

分析咗啦一百點擔驚受怕

五爺我知錯了
可唔可以還番100手太空牛比我

而家唔同之前呀
左計右計 浪費時間
食個大嘅好過
位置不合死都唔買， 好似而家你叫我買牛我點都不買

你都係想要嗰張圖啫

我想玩7568

所以理論上28200應該係頂
除非佢有急升
急性之後一定會跌 跌就跌返去個到底
放假應該唔會咁大動作
所以我話似今年4月嘅走法
話跌返落去27200嗰啲係 9月11月嗰啲
唔會發生啦
大師就話慢聲好似一至三月
得返咁少日子有啲難
即係最後又係得返我哋兩個決戰

好慘， 冇咗刺激感

😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒

你就好似以前玩Pokémon開咗金手指

錯喇，係我手上攞咗灌鉛骰仔
即係側埋一邊
嬴率多咗一半
不過都係要練習
計過數 打曬節
1年 有7200 點
每100點贏400都係兩三萬
要日賺3000， 就要睇你點買法
一係好危險 一係就好安全但要好多錢

納指7500？

點解我仲未變白

好嬲

都係屈機ed

計錯數
最壞打算 1星期500 x4x12＝24000 點

係
睇緊位入

做乜個個都獨孤求敗

高手同傳說級既人既世界我地係難明d

又唔可以咁講買法唔同
好似我咁我呢啲後起之秀
為咗證明自己嘅方法，真係走去借爆曬孖展借埋錢 去買
結果我哋呢啲小散戶成功
當然繼續落去
去到一千幾百萬後都可以
但當你有一億幾千萬你就唔可以咁買
呢啲唔講喇講咗好多次
既然又牛熊過夜又正股孖展
買day tray贏錢都係想show off姐
咁你設計咗個方法囉
依家咁我一定唔夠膽買得大
政贏到幾百萬， 唔會耐， 一兩年就得
自然牛熊 100點幾千上落冇問題
你話而家叫我買大期我唔會
都話好似clash royale baby dragon 咁

股票就咁奇怪，唔係贏同輸
係有書 書和 和 贏和 贏
你唔係次次都輸或者贏咁你基本上都唔會點樣蝕錢

一個月係時候要改一改嘢
咁落去有啲問題…… 識我嘅 你我嘅繼續叫返舊名
唔識我嘅

好撚葡萄啊

做乜姐你

俾我癲下啦

勤力啲追POST 好過啦

晚晚考古喇

要由第幾個post開始睇？

你已經日9日係度架啦

恥笑我

點解我係叫冰姐
係啊 想的起心肝login處理隻6189了

我都有得着你無咩理由無

你 email ms冰塊

真係好忙
2/6緊仲係

淡友post係
三國演義梗係要由頭睇

1，1係放1半，他日勿然上升就仲有1半補血
2，keep ，忽然上就補多啲血忽然跌到0就 0
3，放晒買嘢，水尾了。。。24日前你買就贏10％至少
咁而家cash咗有乜用。。

自己決定，大過女了

牛gel

三國都無人睇淡
淡友post真係

牛牛gel

drop to zero

我啲熊無喇 準備ifc

知道啦 努力緊

仲渣緊LC27800週期，諗緊食唔糊定係收市自動結算

你收到100% WIN既野唔洗怕LA
我仲係呢個大風浪之後賺得個小小

都話你ignore 我
認真用手打字換來ignore
污污～

＃285

屌，應該🤐

抽水王，開始忘記規則

1114紮1可以，用易經

1114
九四，或躍在淵，无咎。

唔紮1等太監？

午市檢討

得3手

對！ 等機會再買

不如你改名叫安安抽水王／ 隨遇抽水王

done

我新post改名

咁你話買牛定熊

今日都食到2轉熊

。。。熊呀
九二，見龍在田，利見大人。

1係等到 上九，亢龍有悔。
1係話之佢
去反 初9先 牛

話說我琴晚睇易經睇到癲佐

啱㗎啦，乾卦睇熟就得，
世上冇人有 95

上9 先可買熊。。。

說好的飛龍在天呢

今朝蟹落

錯咗就睇你信朴 定元

快決定，朴 好快轉的

我打開本易經望下咩來先

屌 好賤

我信元
大勢應信元

嘩 仲未剪完

元氣係 94

已俾晒方法，今後用此方法表達

朴同元氣

遲下要研究五行八卦

慧根有限，仲未參透到

始終都係唔企280

朴係93
元係94

遲下個個孔明咁款

我邊有我仲層覆齊你㗎喎
你係咪成日miss咗我
存在感低

佢日日都miss你噤都仲要問

我2邊倉都有🤦🏻‍♀️
嗯 我會諗吓 thanks

都話 93 94
用9
上9
94
93
92
初2

乜叫2邊倉

反而想知五斗係9咩

等緊你話帶我搵二十個㗎

但你條友好似有學識野啵

非常實在，中國傳統智慧真黐線
你睇真啲，我已簡化 同做咗啲嘢
你明就永遠贏錢

94.999999999999999999999⋯⋯

飛龍在天

唔炒了，平倉爬文

要多d睇先得

92

笑咗 日文嚟 冰塊
唔好send啲毒嚟

銀行 同 證券公司

係咩都唔識
識點輸錢

温書，92呀

好多野做
屌屌屌

你買法咁新奇
睇黎真係好重注

明就恭喜了

糾纏落 咁就準備牛好啲上有70下有70點

睇岩啦

Ok 沽得
27990 -1

屌

從此收口，冇教學了

9393 兩邊不是人

mark 低先

點會 枸杞 好易

屌，好怕cd rom ，有啲人 舉一反三
我就係
從此冇教學

下個post 先出現，改名

要點相認

頂

你自貼佢就會出現

佢會搵你

27990 坐緊70 幾點喎 ching

我本身都想改名，不過用唔到個ω字，放棄

你會知的，改名only
仲有，有心學莫 五斗 傳說 等等派 可爬文
有問題會一齊研究
唔會對有心人封口
伸手就。。。

5 分鐘SAR 出call signal
受阻20MA,
MACD 收窄中
15 分20 MA 有支持

SAR CALL
in SAR we trust

分析話應該call
所以操作要put

又凍又刺眼

係囉，所以話唔上唔落
上70下70 我afk 算

又中

原來咁捉

追追追

睇左1月期 唔怪得咁少成交

SAR cut loss.

搞錯, 俾得兩個SAR 點

元氣就快做埋新一屆燈神

27960平

SAR PUT ,
穿底
27878 try 沽沽沽

請俾啲啟示

試call先

5點已食

我新嚟嘅，琴日諗住追po學野但係睇到一頭霧水
走咗去youtube睇片惡補下基本知識
話

啱啱睇緊一月期權
睇完佢自動幫我轉一月期指

股災呀，279都企唔到

in sar we trust

你醒吓啦好嘛

真心難 追左好遠post
重未明講乜

你會發現好多指標教學都係同你講用來出唔係用來入

以咬污共嗚

唔信你試下講 五斗巴我要自貼喇
佢就會出現

明顯頭先我叫沽果個timing勁靚囉 （超煩膠

知啦 都話由bb班努力中 長氣鬼嚟

無睇市

屌 好撚彩

貼條頭髮

sar 大法又贏

準備反手

屌屌屌

你睇人地又明

屌你啦

依野插得比想像中深，我諗起碼等跌停先反手

係真係唔敢追沽，依幾日跌得好地地可以一陣就千升返

跌又跌唔落,升又無得升
不如開半日咪算,開午市黎做乜尻

做人最後都係死
不如你依家死左佢算

牛奶奈奈應該係最好J
對腳痴尻線

唔好再引我喇

明明你係最初研究五斗星文果批，但就乜都解唔到

乜佢有相咩？
咬污

一分有厄？？

我係第二批

27875 set 止啦

屌你

又白又滑

妹上…咁恐怖咁嘅…

幾點咁上

領展升返哂，我又無得接貨

睇小元氣燈力？

其實都玩咗咁多日
日日都行半日市，之後下晝個市就唔郁

佢地未見識過以前既鉛氣筆記

上番去比我入熊仔啦卜

每日開市前就出

3:45 再諗下入唔入過weekend

午市會静d 算急
最後既交易都係放係早上

我會決定追牛既點

傳說筆記

唔得

跌穿左

不過你見到呢d位係通常有多一轉食
早入左可以唔放住 穿左個型就止賺

今日賺第3轉熊

穿左就逆向思維

順勢2點止蝕即市攻略

今晚可牛過

跟

要諗諗
btw thanks

你如果係預接貨既話，最好預足正股本金
例如823一張合約1000股（合約值：1000）
你short put一張 1月80蚊@0.9
咁就預80x1000=80000蚊去接1000股

唔識玩 吉

Btw 一張合約幾多股一定要睇清楚
好似823咁一手係500股，但期權一張合約係1000股 ＝兩手

我都中左計

巴打介唔介意寫多少少🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

嘩

早上個市要決斷d

我就早上玩牛熊
下午睇正股有無水位過夜

之前250點大法好似一直work

我有一隻心水股想沽空，心中注中

250大法又係咩
靜靜雞話我知

3點打後就係估牛定熊啦

今晚陪你打機 你話傳本秘笈俾我好唔好

大師

上啊
無睇錯

砌A4 itx la

3點入牛大法勝率又係高既

彈呀～

5k 我自己好中意砌A4箱

A4呢d箱自己訂製 但好正

點解992一日波幅可以大到咁

今日。。
唉

用返823為例：
現價81.15，而你想80蚊接貨
咁你就short put一張 2020年1月期權合約（1000股）

80蚊@1.09
即係收1.09蚊去等接貨

如果1月完左，股價仍然在80蚊樓上（正確來講係無被行駛）。咁你就無貨接，淨賺1.09 x 1000股＝1090蚊

如果股價跌到落75蚊要接貨，咁你就要用80蚊買果1000股，但因為收左1.09蚊實際成本係79.91蚊買入

開咪 教番你幾招

我就唔得喇
張卡都食晒個箱
之後唔點打機我都itx 算

之前我砌部A4箱
I7
Gtx2080
睇你點設計

thank you brother

屌
唔同你開
同fd sk

屌屌屌 我又skype

公屋凍租

好想牛過

你係負分妖女

Why

領匯80 蚊接貨
sp jan 80
致富買

收1080 權金
手術費入一次約40
行駛要俾行駛費 幾十蚊
仲要俾買股佣同stamp fee
夾埋成百蚊

我美股做sp ko 54 1星期可以開合約
接左貨都可以即刻sc 唔洗坐咁傷

港女呢 坐成個月呀 捱價果陣你就明

但我唔識美股

啲波波

一臉嫌棄

好易㗎咋
你肯第一步就知香港期權極搵笨

咬污

笑咩喎我未睇淡友po前
如果只玩牛熊的話 我食格都食得好開心㗎

做咩改名

個個都明

琴日跳船換762好開心
好似中馬仔咁

多謝棒場

我對佢講笑 勿認真
我解決6189後會回歸

沽空你指買佢跌？
同樣以823為例，你買佢跌穿80蚊

咁你就long put 80。但今次係倒返轉，你要比1.15蚊成本去做依個動作。

如果1月完之前跌到去75蚊，而你又行駛，咁你就賺80-75-1.15＝3.85蚊（x1000股＝3850蚊）

如果1月完之前無穿過80，甚至升到七彩，咁你最多輸1.15蚊（x1000股＝1150蚊）

Okay, 轉船

3%

5巴潛咗水？

得返三個交易日

係 下個post 見

但好似係即日同一價位5張收一次手續費
如果本大我覺得仍然可以一J

屌 個個都有大法

我一陣Cap 圖比你

我其實有三個
大法一實戰中 命中八成
大法二 搞緊操作時間
大法三 失敗

cap la

屌
我又要練大法

成功趕到買熊

我覺得最大問題都係接貨目的
快閃同長揸玩法唔同

扮去次所買熊
唔撚得閒
再見
我熊過幾日
未試過賺
鬥氣熊

帶無人入牛

大爆升28000入既牛未走點算

屌 仲未走

下星期280
1629大法實賺

有料 無溝過？

又係現貨收市後大爆升
睇個勢星期一要開282斬熊

屌 升咁快

想dh 收？

牛過的有福了
過肥肥聖誕

大師食佐章魚燒未

無

啱
冇買牛嘅快d入張期
捉緊牛市的尾巴

又老點人

頭先收市後期指升接近過百點

一陣上埋280

無錯
280熊收破皮

收左市有屁用

你隻豬就放屁向前衝

咪叫左你溝

762 坐一日5％

有無人牛過左

原來呢幾日係扮穿唔到280 大戶真係好陰濕！！！

又唔溝 又唔走 想點啫你

邊度睇到

無
30秒走到2格牛

收dh 快啲啦
唔係點追美女284

下星期揾日去搞期貨同孖展户口先

又加貨

牛軍

我睇中3點半都冇用，做乜爆上
點賣

今晚又會扮穿到然後跌返哂

你起到機未

仲揾你唔到

你解到碼未

咩汁來架
（大師係咪連魚都唔食？）

未
繼續1手賭住先

你岩

秒殺

趁依家股價尚算低位，玩住正股SP執返啲先
打算下個月SP823@80蚊
20手

咁sp 要幾錢？

美女硬到 一陣又上破

Sp好平姐
不過20 手接貨要800K

咁唔接呢？

大師我幾日無叫G

睇埋下星期先

如果我sp完升到七彩咪賺1.1蚊期權金囉
如果跌到去80蚊而我唔打算接咪平倉，輸引伸波幅

cls

我買中隻762
係咪好叻仔

多謝
都係唔玩哩啲住 搞掂啲古物先

收市後期指扯左成百點

大師應該仲係日本架 咁得閒既

收市 有咩用

好痴線
我仲揸緊 係咪仲痴線

牛左

晚餐時間？

岩呀 定止賺位

撚鳩牛熊 同埋 夜晚扯多一百點 星期一咩都無發生都裂口開高280殺熊

夜期對開市參考指數極低，跟跌唔跟升

呢個禮拜揸期日日賺

星期一收錢

佢而家有100點係手

嘩
無事啦

先贏10格

我都覺

矛得輸

巨峰正啲

有得睇無得食

雖然我好甜 但巨峰真係不了
去日本 同fd 會去開生果放題

1629大法又羊
27960放咗

有無試過棉花糖提子🍇

Btw 完全唔好笑

我暫時仲未踏足過島國
宜家上水搭緊火車，今晚繼續操練

咁有創意

5斗巴有冇用大法實戰過

之後你會成日去

品種黎

屌
鄉下佬見識少sor

每年24000點

即場買呀我指

識用工具驚酉咩

有，早1次後1次尾1次
紙倉，0失誤
下年實戰，先中牛後近後末日

未到大跌case唔買住

你有無食過？

個名好正

股災

無
窮人

係時候解下個名咩意思

差1個大跌，好正的

玩法一月份應該會 即買即貼
如果真係成功咗
過咗30日勝率太高
我會四點之後先貼
咁可以避免不勞而獲

赤壁大戰終於勝利了

嘩屌
古文都未掂 仲要解名

我要我方法暫時非常之準確
都話你畀咗好大嘅提示我

我蠢當初鄙視你個方法
原來你係我哋嘅守護神

Garren Garren

咩事
我係咪miss 咗啲野

好彩1個月啫，day 咗3日口上十幾日

Garren 今天助我破燈

係咪得翻我唔知咩係Garen

Garen+ yi 無敵
朴＋元

元氣

爬文吧

你終於入來了

我都唔知

識貨

極熊重貨 無咩心機

平過日本提子好多market place有時有特價兩盒有得平

我都係

我本身以為我知但我應該get錯

我知，我先要點算全中，唔理贏幾多錢，落場case 多了自然胸很
你見我孖展借錢support 自已就知我非落場1516嘅人

plus 500 有demo future
跟返期
一點係港幣1.25
好抵玩
你用黎試下 用系統落單點都好過紙倉

向世人證明傳奇

都好，不過1月先，因為生活未調好，
經常9點幾瞓

你過夜就預咗收皮㗎啦

對，93位

屌
佢地巳經做哂火星人
地球好危險

但我窮唔去超市買野

圍爐

我今日3次出手 9點幾2角 第2角安巴有買，之後震走。。。
3點幾有得十幾點，佢尾抽高我有留言
但3個都係買位

總之1月實戰

入左50萬股牛仔
點算

我未俾外星人捉去研究
我只係一個想被外星人捉去嘅地N卡人物

牛熊嘅問題係第三點

不了，有delay 易經嘅（ xx）好重要
不過你到時聰明人會見到我經常打2個位買賣

廿拎蚊一盒250g

牛過既團友星期一準備收錢

等收錢囉

今日檢討過，下牛舊form 厄4次。。。

葡萄

止蝕。。。good wor

記低先

早兩日封700 之後封800依家封900 熊軍走得去邊

更正，忘記了尾棍，現5050 unknown, 但走法暫同4月一樣，應該不死，除非有今日底位嘅牛

最後喺過市問題

1115 - 1200 唔應該開倉
中一次惨輸到趴街呀

930，1120， 330
係，1120圖角，但後來定咗方法冇事
其實2日內我可以解決所有case
1個爆上再上，不過同330一樣，應該破了
1個今日嘅圖角，都得
1個高位糾纏，呢個最pk, 會震走

經驗分享係咁多。元

大家放假啦 去預備xmas
唔好炒市 唔好放消息please
星期一要平開 比個逃生門我

和／贏，不敗喎（熊）

有時我真係long call咗個午市
師公出個twitter唔見咗100格

最麻煩係 你嘅唔黐 朴巴
咁就1516，好似1530嗰陣信念不定會震走，
對了，記得8月中777宣布啲嘢，嗰陣日日牛皮，之後千上升，呢個要睇吓

扑巴係邊個

點都好，我會真貼倉，錢唔會多個你地（暫時）
但點數要大勝
只會輸和糾纏局，即1530case

... 打咁多字手痛眼痛
同埋煙莫

點解要轉名

冇教學，新的開始

我果陣仲治療緊情傷
但記得有人港股升佐 4%

收工了
約左美人食飯
可惜美人不是我的

你見呢喥幾個人1個月經常贏錢，再多1個月即日出糧咁我味要afk forever

影來睇下

謝元爸

I know that feel
而且其實臨過市都係牛皮多 不了

我反而覺得2點30後盡量唔好入

唔得的，如果係95 之後用9點

想你自爆

今晚夜期有千升既感覺

你無睇過火鳳？

好忙呀 屌

我想尻叫牛Gel

綠左佢

寧願買大期都唔送份好既禮物比另一半
鄙視佢

做咩個個唔係26就28

有乜所謂，每3日700至1000點不等

訓得3個鐘差唔多

你咁不如幾十蚊跟鳩sir 買馬好過啦

今早睇自己account 已超過100％了
牛熊 1個 3倍 1個2倍
1世人未試過

每月2000，要還架

你快改名做相逢恨晚 你快改名做相逢恨晚

入100蚊去馬會，買利物浦，20％無乜難度

肥死你

你要理解既係思想
例如萬物講求平衡 物極必反

咁你唔改做恰逢其時

係都買獌對家啦

完全唔明

果然係負分女

仲有一招叫背馳

Garen 一定係匿草，一個Q衝埋去之後W E，最後再R轟落去

Ok

我去down返隻lol研究下先

團體戰

幾時同我打機

懷疑今晚老美GDP 會好過預期所以有春江鴨

完全唔知咩事

屌
今晚再睇下點先

好等錢洗咩

真…肥死你 280死硬

同我SKYPE埋

電訊都未出力

不了

941 仲未到70$

5皮玩動物

我輸大錢嗰陣試過

我又唔買 鳩噏都計數

美期又穿頂
28500

屌嗰陣食屎好運 咪野野幾皮落去

今晚再穿
有數據出

港女話要跟~

正

396k

大大嘢車落去，但自己控制住都無嘢嘅。。。
起碼贏輸都係自己。
唉，但無沽貨但以為沽晒就

我過夜都共40000

睇路

你唔同 你知自己做緊咩 知底位
我地賭

無錯

我預compound interest 咁買
下次熊都all in around 80000

你玩到咁大
我希望今晚直上282 啦

求解

都話唔識玩過夜 唔好串我喇

羨慕有咁嘅技術

其實DT黎講，上落10格，一星期走一轉就收工
次數減少，風險都唔大。。。

老尾升得好急，不安

當正股買就得

1 3 5 上9
10 94
15 用9
你話呢

我蠢未能參透 未有所成
今晚再努力

今晚先回後上/和

星期六日做下其他嘢咩都唔洗睇
星期一熊軍數錢

數音C子？

屌......

帛金

今晚美股又要爆升啦

圖中sar 出signal 收10960

請問
我想賺30點。應該如何買呢？ 止蝕位定？
藍線為20 淺藍係60

琴晚Call咗

？？買乜，牛不能

期

精神

我唔識，點解一字頭嘅？

親，或許你可以考慮一下想蝕30點該如何買

國指來的

你尋日都係金三架喎
而家贏40分先金三40分

好強既逆向思維

-999999999分

之前係長熊，到有綠棍放，之後不買，等所有圖
2個穿紅2個近就得了，好難用你個圖睇。。。

轉玩法 會輸到仆街 無計
好中意場場玩唔同野